滯留鹿兒島港客狂Call 香港快運：一星期後有機位

受到颱風「天鴿」影響，有乘搭廉航香港快運（HK Express）的自由行港人因航班取消，不但被迫滯留日本鹿兒島，更糟是更改返港航班時間一直未獲香港快運獲回覆，經在港親人不斷熱線查詢，最後獲回覆最快本月31日或9月1日才能有航班返港。不滿說，「要成個星期先有機位返香港，點等呀？我仲要返工。」

目前滯留鹿兒島的郭先生表示，本月18日跟一名家人乘搭香港快運航空前往鹿兒島旅遊，原本乘搭今日下午六時30分快運航班回港，但受颱風影響，昨晚10時半接獲快運短訊指有關航班取消，客人可選擇更改航班、更改乘搭地點或退款安排，「我回覆話選擇更改航班，希望安排最快航班返港，但一直無收到快運回覆。」

郭先生續稱，他經在港家人，不斷致電快運客戶服務熱線，「打咗幾百次都有」，電話終於接通，但客戶服務主任竟回覆最快要到本月31日或9月1日才有機位從鹿兒島返港，之前的日子機位全部爆滿，又指因為是因颱風取消航班，不會有任何賠償，「等幾日就話啫，要成個星期先有機位返香港，點等呀？我仲要返工。」

他說，快運不聞不問，無可奈何下只好另訂香港航空航班，於本月25日返港，費用約1萬元，「快運做法好有問題，應該要加班疏道滯留客人；我呢件事唔係單一案件，喺佢哋facebook唔少客人留言不滿快運無機位返香港。」

香港快運發言人表示，HK Express確定原定於8月23日由鹿兒島飛往香港之航班UO3821因颱風影響而取消。在考慮到該區機場宵禁及本港機場擠塞情況等因素下，航空公司正盡最大努力為受影響之旅客提供其他旅遊安排。航空公司並為受影響之旅客提供全費退款或更改飛行目的地之安排選擇。HK Express對於所造成的不便深表歉意，希望受影響之旅客體諒在惡劣天氣和營運限制的情況下航空公司所盡的努力。

廉航係咁架啦，想要好嘅服務就坐返FSC啦

話加班就加班咩大哥

佢見人地CX加班，就覺得UO都要加

話加就加咩 點解幾廿歲人仲可以咁戇鳩

全機場比晒UO送客返香港好唔好？

我仲要返工

又要人手 又要飛機 又要機位
要好多野配合

廉航邊有咁多後備機

UO邊度走嚟咁多機

咁點解唔落大阪轉機走？起碼多機走先....
明知香港打完風D機一定亂晒，特別係LCC

其實有俾到更改地點呢個option佢
係事主天真地以為改航班 聽日就有得飛

因為無腦

咁事主真係成隻豬咁撚樣

正常都識內陸去其他機場再返香港啦

仲打幾百個電話

打完風大雨完最好就係睇uo fb
成班窮撚係度發窮惡

下次有98蚊機票咪又係照搶

搭內陸去成田大把機位啦

自己買機票啦貪平的結果

打得電話呢都轉機走左啦....
有時慳得個少少就失大，
最後就發惡，就係呢 D撚樣

仲要返工架！！

25秒後開始睇。

[img][/img]

一個飛台灣轉，一仲飛日本轉，冇機喎，點算？

如果佢哋有睇旅遊台個 ATC POST，應該早就飛早一日啦。

明知打風都仲未識改機票。

自己on9仲怪人
明知uo正常都唔係日日有鹿兒島機
醒少少都識去其他機場轉機走啦下話

飛機就得咁多
點話加就加呀？

冇機點加比你
你當佢係cx咩

佢個班好彩係HX, 都係delay
如果係UO, cancel咗仲拍枱拍凳

成日話搭咁多次 LCC 未出過事果啲

而家咪話比你知 FSC 值在那裏

佢咪嘈梗叫人轉其他航空公司俾佢

佢以為人哋有機飛就會有位賣俾佢？

1萬

我寧願請多幾日 玩埋去算

班大種乞衣成日黎黎去去話地鐵就成日壞你咪又繼續搭， 班大種乞衣真係好撚弱智

要錢， 大種乞衣哪有錢

聽親人搭uo奶野就心諗抵撚死
貪平呀拿

點對得住老細?
剩返啲同事係香港做野個良心點過得去?

廉航就一定閪架啦

呢D撚樣搞大件事好明顯係博賠錢啦

有錢去旅行就咪撚返工啦屌

1萬
事主似on9多噃

搭新幹線去福岡/大阪轉機啦

唔識執生

on9仔

係，抵死

點解可以咁厚臉皮
俾UO嘅價錢但就想要CX first class 嘅服務

俾埋lounge access 你好唔好？

咁urgent, 即刻買張機票

留名等睇UO乘客屌鳩CX見死不救

真人戇鳩
你們要講信用

支那人就死返去北京
又話反日，去東京把撚

有錢去旅行就咪搭廉航啦

岩岩search左米子星期六番單程2k
仲可以去埋山陰玩

點解CX咁快有後補機位

因為你唔係搭CX囉

大阪星期日返Jetstar都係2k左右，成皮野都買真係on9為左準時返工去比差唔多成份糧買機票

加班？機從何來？
平時買機票貴左果d ，就係呢d 地方

條友星期6要番工？

下次咪照搶uo 機票

機又唔夠 crew又唔夠 堆A20N又成日都唔生性 游水返香港好過la

好多人搭得就預左
delay/cancel既咪玩多陣囉, 平就係咁架啦
如果趕住去趕住返既都仲揀廉航, 除左戇鳩真係唔知講乜好

坐得廉航預左有咁既風險啦

自己ON9就屌9 UO
你要返 咪自己搵方法 一程新幹線過福岡 大把機比你搭啦

見到我仲要返工就笑咗

成田由23/8改到3/9
破世界紀錄未?

朋友係受影響之一 同班機好多人轉左去宮崎搭hx直接翻香港 位位2xxx

其實hx uo成日做sales
日韓機唔overbook唔爆都唔會好多位剩
仲有你細port班機可能唔係daily
取消一班機當你得百幾客都有排塞

機位就有限既你愈遲打咪愈易無29號個班都可能係overbook價

無買旅保?
打風賠delay
買過張機票又賠差價
嘈乜鳩

屌玩多一個星期好過啦，奴隸

大種乞衣識咁諗就唔係大種乞衣

其實搭去關西已經得

其實福岡已經有因航/因龍,唔駛去到大阪咁遠

買lcc 想比到咩服務你
一分錢 一分貨 有咩事冇可能似國泰咁搵到訓機比你
再者咁大個人用下腦 係咪得鹿兒島有飛機搭呀屌
返工返到腦都冇埋

都屌左咁多次都仲坐怪邊個，成日以為自己係好彩個堆
俾多少少錢叫撚哂春咁，依家叫足一個星期都冇人理

如果買左保險的話係未會賠番轉去其他地方再返香港的費用？
係的話中一次就已經有賺

點解唔搭第二間航空

我係佢老闆就炒佢
唔係因為冇返工，因為太蠢

好心慳機票就咪撚慳旅遊保險啦，一個人先一百幾十。

有買咪可以去機場買CX/JAL/ANA返香港囉

坐 HK Express 預左啦

唔洗走去大阪

單係走返上福岡都得啦傻鳩

大種乞衣唔戇鳩就唔係大種乞衣

見到成班自以為精明消費者既窮撚。

人地UO用心良苦畀你玩盡東京
咁先至係抵坐

UO撚：好野，少個人同我搶mega sale

cam保險

坐 UO 都有期望

窮遊、廉航吖嘛，預咗㗎啦

可以玩多一個禮拜喎

UO撚有機加班咩
條友都弱智

幾個月黎我都屌緊班大種乞衣， 班大種乞衣成日覺得快運平人千幾幾千蚊只係無飛機餐無行李既分別， 戇鳩， 班大種乞衣死都唔明屌

on9，呢頭鬧完嗰頭咪又係繼續搶
你望下麥當勞就知

同一時段香港航空都係貴少少
但我個fd今日已經有機返港，
都係滯留一日，
原本佢24返港，佢都話好彩唔係買UO

有無咁低能

我其實都唔係好明點解要買廉航?
好多時就算係國泰，好可能都只係貴唔夠一倍

似乎聽日機會又來了

UO撚話UO服務好, CX嘅空姐閪口閪臉

大種乞兒唔屌唔得
廉航咁平唔係少左份飛機餐，少左娛樂，少左野飲咁簡單，係平埋有意外發生時所引申出黎嘅成本
買fsc係當自己比多d錢買埋保險，保証可以保送來回程
不過班大種乞兒永遠都唔撚明ga喇，見到平咪識搶，有意外時淨係識屌，又唔撚明自己其實無比付出應有價錢去保證有來回程

同意

去福岡大阪巴士4000円都唔洗，扮工都比少少戲啦啊生

係囉，$600唔係錢啊?

今日取消2班首爾，1班東京，1班大阪
好想知個班家長帶唔切d仔女返香港點算

UO都冇服務
點樣服務好

仔女表示開心

真心膠一問 呢D證明係咪要番香港先拎到
日本班ANA 地勤唔會出
利申搭uo既賤種
不過聽日先飛

聽日又有新聞睇

好多UO撚仲勁，連CX都未坐過就話CX空姐閪臉

好多香港人跟本係畀份報紙洗腦洗到國泰同港龍服務差

$8你想點撚樣

比多一舊水買保險都唔撚識？

香港要洗腦真係唔難

窮撚就咪去旅行啦，貪平機票有事真係抵你死

原來今日cancel 2班福岡，1班大阪，1班羽田，2班成田，2班首爾

精彩囉

算少， 打風喎

咁delay report due to weather都冇又衰d

cam保險
讀錯都算，寫都寫錯，cam你老母呀

今日又繼續取消回港航班

車 CAM

CAM 保險

影保險???險

clamp保險

都冇飛過去，又點會有機返嚟

晏就回港嘅航班應該係今朝飛過去
但今朝都冇原因要取消